[2018 DSE] M1/M2 試前試後討論區

入trapizontal rule可以禁1000個interval去estimate個數 買少部3650p

次次都要轉program先用到